年尾出雙糧花紅想買優質股 求介紹

年尾出雙糧花紅想買優質股 求介紹

700

跟

求其啦

2/3/66/823 大路保守

瘋清
月供期指3萬2啦

cash is king now, 唔好搞咁多野

買我

Fung Ching 而家撈緊咩

加息周期就唔好買呢d

我都覺
不過唔知買咩好
買5 ？

買我屁股

1號仔呢？

巴打有無推介？

上面全部唔識投資 緊係買857啦

銀行保險？

係 不過美股先WORK

中人壽點睇

支斃係咁跌 港股指數股應該得油果堆買得過

cash is king 算

fatc

分注入5

fung ching, 月供期指二萬八有無得諗？